全民能制憲 陳雲先驅

皇上出山選舉

屌你老母啱音嘅

舊時年月投入垃圾裏 你我一起同居

我又不是n賓

勁啱音

bot

mon gp又吾留言

你边位

25哥

佩ching ig成日唔出聲

佢似驚咗你 始終你个樣都幾似大亨

白框佬

25

羅狗有啲煩

代我妹打𠹌柒你